WISH 苦主區

隻野IPO一上市就跌破招股價係咩事

做特價呀

有冇巴打入左？前日跌勁多

3股留名

請左倉跌左15%

真係垃圾嚟 唔係講笑